想問普通科開唔開到抗抑鬱藥

病態賭徒 頭痛頭暈 去私家普通科可以開精神科既藥物？

決心想戒賭 今日輸左成副身家

好辛苦

諗下你家人 諗下你將來。如果仲係要賭 咁就仆街都唔好喊

依家喊梗

喊左好耐 好辛苦

琴日冇食野 3日訓唔到教 輸曬啲錢 仲想死

賭仔學人食藥

緊係借錢過大海再翻身啦

食藥入急症係最後一步

你上得來開post我相信你仲有借錢能力翻身

20k 岩岩出黎做野

我身體頂唔順 心跳得太快

20k

此post已完

推返上黎搏樓主睇到

暫時gambling disorder係無藥食既，
但聽得出你唔想繼續賭，
不如add我tg傾下？ @ecrex

on9，人地輸多鑊係咪你負責還？

屌輸得20k...